呢排好耐無見到「黑洋紫荊」旗，好掛住佢！

大家唔好唔記得呢面咁有代表性既旗呀！